【區選好重要嗎？】人民無時無刻需監察其授權！否則一年一度賣曬你地啊！

主權在民
你地唔可以因為11.24大勝, 而交曬比泛民

精華 呢個睇完 幫手推
開定先: 陶傑預告成真，區選大勝 ，香港人收貨，永續選舉運動，義士變comdom

手足Victor可能區選前進行突擊行動
犧牲自己, 阻止永續社運
數區聯合分成數批遊行大隊表達民意
如果你唔想手足做condom
區選前用你雙腿話比全世界聽你地唔割

警告：而家出老解嘅策略同俄羅斯侵略克里米亞一樣

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
新界
1. 屯門 (參考過往遊行)
2. 沙田 (參考過往遊行)
3. 大埔 (參考過往遊行)
4. 上水 (參考過往遊行)
5. 荃葵青 (參考過往遊行)
九龍
6. 油尖旺 (參考過往遊行)
7. 黃大仙 (可以拼合埋觀塘達成九之數, 咒死中共)
8. 觀塘 (參考過往遊行)
9. TKO (參考過往遊行)
港島
10. 港島 (參考過往遊行)

人口分佈
新界:九龍:港島 ~ 4:2:1

未來主人翁(未滿18歲)冇權投票, 但是有權上街表達拆求
個人嚟講, 我相信區選好易被消取
但是希望有人幫手聯合申請 十條路線遊行集結200萬人

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
利申非搞手, 有冇手足BUY

同埋下星期一黎明行動照常舉行
開始吹風叫停平日黎明行動

請幫手推

區選有是BONUS, 冇亦唔應該怪責手足

老實講區選只會永續社運

#1平匡先生•50 分鐘前

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

推